(Netflix) 詩季織織 - 你的名字班底

無人提？ 但導演唔係新海誠

你的支那

贏哂 唔洗睇

同一間公司就叫你的名字班底？

唔想睇

嬴國出產

系

岩岩睇左，第一個故仔係會考作文；第二個故仔冇咩感染力；第三個故仔最好睇但好似just because

第一個故事係大陸人寫嘅短段
第二個故事係新海誠合作開嘅背景美術同3D CG 畫師竹內良貴第一次編導（曾經協助新海城作品：你的名字、言葉之庭、追逐繁星的孩子、秒速五厘米等作品）
第三個故事都係大陸人，佢仲講明係致敬秒速五厘米（大概佢當講明就唔算係抄襲）

第2個故事係幾得意，其它真係抄新海誠，尤其第1個好冇厘頭，第3個就明明條女都走撚左美國，都硬要寫佢返黎上海，呢樣好膠